人民日報—加泰獨立勢力把西班牙足球拖垮

衲dee